# devcamp11

Projet de menu de page Web responsive réalisé à l’occasion de la formation #DevCamp11 à Light Innovation. Il s'agit d'une initiation des règles de l'adaptation des sites Web aux différents terminaux.